第一次影到寵物奇怪表情/姿勢嘅喜悅

最初挑戰應該係打喊露

仲有單眼

奇怪睡姿

扮人坐

伸脷

企喺度

企喺度伸脷

咁多圖 做壞晒規矩

好qq

真 多圖

第一張好正

咩規矩

留名 好打耳

咁多貓溝死女啦屌
唔差在玩埋囡囡隻小貓

樓主講個d 都有影

幾時會有連登出既貓貓相sticker?

訓訓

溝仔ok

圖

more

又係巴打啲貓

啱啱淨完身想喊樣

睇到自己都打埋一份

都話唔好屌我

慘

肥貓

貓貓好得意

唔屌唔屌 我企埋一邊打丁

強帖留名
好可愛

同sticker 隻貓一樣

當自己招財貓

金翅fat fat 鳥

狠樣

白色嗰隻好盞鬼

張扭曲訓教相同我嗰隻一模一樣

好想搣佢塊面

好似暴力狂搵你報仇咁

畀正評畀啲貓貓

嗰陣嘅妹妹好細粒

長毛應該11-13歲
另外兩隻10歲

唔係掛

肚腩毛

惡

係
打機嘈到佢訓教走黎屌柒我
譯做人話大概係咁
喵 你條仆街嘈撚住我訓教啊

一影變咗單眼

: 死肥婆，食牛腩唔預我

屙唔出

咁叻

點解瞓低咗

就快死

真？

對

佢幾多歲

2歲幾

點解死

好想搓佢塊面仔

超多圖...

三隻貓訓埋一齊 勁迫

流鼻水

唔會

好暖

好型

第二張，教緊拉筋

第一張3P

好似纜咗頸巾咁

黑貓

呢度啲白貓 隻隻個樣都好好笑

肉球

幾歲

巧打耳
睇得連登貓多 好似開始改觀了

本身唔鍾意貓

一般 狗>貓太多
外表 性格都是我杯茶
貓我搵唔到優點

貓真係冇乜優點

第三張對手仔

樓主開心返了？

尋日好似IG 見到隻好似

冇呀

我錯重點係你個blink blink紋身度，好靚

隻橙貓呢個pose好似落club溝女咁

下一秒...

多謝我自己都好鍾意哩種畫風

cute

佢叫龍蝦丸

咩狗來

多圖

勁似啲meme貓

好正

Pussy

識嘆

冇眼睇清潔自己前嘅相瞓到咁樣...

呢個post好撚正

貓貓拳

放棄貓生

佢會反白眼⋯⋯

咁瞓舒服咩

佢似思考貓生多d